% Declarações iniciais e usepackages diversos
\documentclass[8pt,landscape]{extarticle}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[paperheight=50mm,paperwidth=90mm,top=2mm,bottom=2mm,left=4mm,right=4mm,heightrounded]{geometry}
\usepackage[table,usenames,dvipsnames,svgnames,rgb]{xcolor}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{float}
\usepackage{array}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{setspace}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{pifont}
\usepackage{multicol}
\usepackage[clearempty,pagestyles,explicit]{titlesec}
\PassOptionsToPackage{hyphens}{url}\usepackage{hyperref}

% Definições de fontes
\setmainfont{Montserrat-Regular.otf}[BoldFont=Montserrat-Bold.otf,BoldItalicFont=Montserrat-BoldItalic.otf,ItalicFont=Montserrat-Italic.otf]
\setsansfont{Montserrat-Regular.otf}[BoldFont=Montserrat-Bold.otf,BoldItalicFont=Montserrat-BoldItalic.otf,ItalicFont=Montserrat-Italic.otf]
\setmonofont{Montserrat-Regular.otf}[BoldFont=Montserrat-Bold.otf,BoldItalicFont=Montserrat-BoldItalic.otf,ItalicFont=Montserrat-Italic.otf]

% Definição de cores
\definecolor{FateBlue}{HTML}{376CBE}

% Alguns \setlength
\setlength{\parskip}{0pt}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\tabcolsep}{0.5mm}
\setlength{\columnsep}{1mm}

% Alguns \setcounter
\setcounter{secnumdepth}{-1}
\setcounter{tocdepth}{3}

% Alguns \renewcommand
\renewcommand{\arraystretch}{1}
\newsavebox\TBox

% Definições para o titlesec
\titleformat{\section}{\normalfont\scriptsize\bfseries\scshape\color{white}}{}{0pt}{\colorbox{FateBlue}{\parbox[c][3pt]{\textwidth}{#1}}}

% Início do documento
\begin{document}
\pagestyle{empty}
\pagenumbering{arabic}
\begin{Form}
    \input{ficha.tex}
\end{Form}
\end{document}
